\section{Labelliser des données inconnues}\label{sec:labelliser_des_donnees_inconnues}
La dernière étape du projet était de labelliser des données inconnues avec notre modèle.
Pour cela, nous avons simplement appellé le modèle sur les données, et nous avons effectué quelques concaténations.
Retrouvons le code de labellisation au listing~\ref{lst:analyse_unknown}.
\lstinputlisting[language=Python,label={lst:analyse_unknown}, caption={Code de labellisation des données inconnues}]{../4-analyze_unknown.py}